找換店問題

我想問找換店 掛牌匯率 係咪可以隨意定？

應該係
鳩估

唔計賺蝕有無客，的確任佢訂